---
title: "جلسه ۱"
description: "دید سازمانی به نرم‌افزارهای آزاد"
date: "1393-10-22"
categories:
    - "sessions"
---
    دوشنبه ۲۲ دی ۱۳۹۳ – ۱۵ تا ۱۹

در این جلسه که در سازمان فناوری اطلاعات و ارتباطات (فاوا) شهرداری برگزار شد،
حاضرین در جلسه به گفت‌وگوهای آزاد در رابطه با نرم‌افزار آزاد و مبانی آن و
راه‌کارهای کمک لاگ به فاوا شهرداری گفت‌وگو کردند. همچنین در این جلسه آقای
مهندس یزدان پارساپور در رابطه با دید سازمانی به نرم‌افزارهای آزاد و نیازهای
سازمان‌های بزرگ از نرم‌افزارهای آزاد راه‌‌کارهای مفیدی را ارایه کردند.

**فایل‌ها:**  
ندارد.

**حاضرین در جلسه:**

  * خانم اسکندری (فاوا)
  * آقای یزدان پارساپور (فاوا)
  * سلمان محمدی
  * هادی یداللهی
  * آقای یزدان پناه (فاوا)
  * lagman

